大吹叫人投白票既OIC親子丼

係咪熱血撚黎？

好明顯係熱狗

其實見到驅逐共黨，就知咩料啦。

前排突然宣傳支持「國屍」，已unfollow

係喎，OIC猛叫人射落海喎

投白票對香港有乜幫助？

d on9仲以為多白票個政府就會理你班熱血撚，依家唔係投泛民就代表100%支持泛民，依家係無中間選，總之同建制有丁點關係都不能投，果d扮獨立既建制鬼、退休狗、中聯辦…唔好話比我聽逼住要投啊？

其實呢個時間仲投白票知咩事啦

開始屌緊連登

條友真人都精神病